馬撚同我入一入黎

想知天下無敵準備今季重奪英超既阿森納去左邊

點解英超排行榜前13都搵唔到你地既

冷處理 拉

同呢個有form sir定啦

Quit左英超了

Join中超

阿迪達戰術天才黎
準備去英冠攞下冠軍證明自己

環保Topic

馬撚咁快縮哂入狗竇
仲有半場比達蛇反cup

如果睇番紀錄
阿妓係踢痢果兩場果陣仲用緊搶口post頭

捧到隊波咁自卑xxxxxx

呢家就連po頭都怕燈

杯仔讓比佢地啦
橫掂英超歐聯冇佢地份

幫拉

拉

降班未？

拉 保護阿狗

拉得好

呵呵呵
飛鳯仔，徐青藤，老婆狗縮左去冰

今季完左？
踢11場？

囉囉狗囉囉狗 阿迷阿你去祭祖

咪撚柒理呢個attention seeker

六冠王

條撚屌揸白卡就咪撚理佢啦